應唔應該私了微辣

成班扮曬野 隱約講一兩句就扮曬黃 成班藍到仆街 賺盡人仔 以前都係靠香港人先有咁紅 最賤係有班盲粉成日話佢地有23 條

女既就愈來愈似雞 男既似龜公 衰過達哥明仔 寧願睇達哥都唔會再睇佢地

專開垃圾post
拉

你係藍絲先會咁講

你點樣私了到人

用把口

你呢啲咁嘅仆街專搞同路人。

應該G持樓豬

咁樣又係同路人？ 咁tvb班藝人都係 佢地因為比公司禁言先出唔到聲

唔通要做到出曬面？佢哋都有暗示係支持我哋㗎喎

扮野食兩邊茶禮

好彩我不嬲支持馬介休

微辣衰過班真藍絲

扮黃就要私了？

扮黃衰過藍絲啦

要私了自己私

白撚痴

唔屌真藍絲先？

扮黃仲黑人憎啦

樓主平時開19 POST, 咪撚理佢。

咁

On9仔 拉

5毛分化撚

[不鬥黃不分化］龍門冰室老闆 嚴正聲明！！

香港最多就係樓主呢啲分化撚。

死開啦分化撚
又block 得

負皮，封鎖，上一頁

唔覺得微辣 係同路人

從來都唔睇

我同你地口講獨立一樣

係 你屌就會話你分化

微辣唔係澳門既咩，你理得人地...

佢賺香港人錢

咁硬加應該幫佢成黃

個個月每人袋十幾二十萬 變黃可能減到得返兩三萬 你肯？

牙達都有暗示支持我地 咁點解當初又要迫牙達表態仲瘋狂屌佢狙擊佢?

應該私了你

樓主係五毛狗
起底
不推文
唔好回

想私了蘇霖

屌，左一巴右一巴打落去

好憎人 推拉成個on9仔咁
Btw直接屌佢老母啦

@James_Blunt

大家已有共識唔鬧黃
除非佢地藍出面
拉

唉 佢黃

佢唔會認雙重標準 成班食屎狗 扮黃衰過藍啦

都應該啦
起源係香港
客源又香港
但對香港運動就扮見唔到
咁都忍得不如原諒埋TVB藝人啦

雙重標準姐佢地

樓主前線手足黎唔知咪亂講

聽日又31 號唉

手足
攬返

我鬼馬黃巴士

cctai雙重標準

點睇微辣

支持

冇睇好耐

我唔睇的

冇睇好L耐

支持樓主

以前好中意睇

某部份微辣啲女好造作

識真人就會覺得嘔心

你咪繼續瘋人瘋語

邊個負皮我

出嚟傾兩句？

應該

係啦 班女 一睇就知好黑人憎

係 同獨立一樣 大家都係瘋人瘋語

講真 佢地啲片連武漢肺炎都正名唔到

agree, but how

我可以話係好女仔嘅暫時只得Yelo一個

只你係姐 唔好拉人落水

我一定屌撚到班女屎眼好似食完十小咁辣開花

點解隔唔時就有班傻鳩無無聊聊搞微辣?
就算比你分化到人地澳門架 又關我地鳩事?
拉啦屌

其實微辣黃定藍關我地咩事
最後靠既都係自己人
人地澳門人理系你乜事有錢就賺架啦
一日唔埋就開埋啲濕鳩po
浪費時間

記得睇過入面有條混血既女 講埋d大陸term
好似咩靠譜
你就知澳門比人入侵得幾緊要

咁開唔開post又關你咩事

澳狗黃唔黃關我撚事咩，係搞都搞掂cctvb先算啦
利申：無睇微辣cctvb

我好失望

Yelo幾好肉地想屌

咁做左d咩

其實點解要鬥黃

佢係扮黃

你損失

利申唔係太留意佢地 拎唔到啲咩實質證據出黎
腐前好似係其他post到見到有微辣啲人黎親香港都食黃店 同出story #加油 果啲
同埋人地本身澳門仔 本身冇咩必要支持香港運動
咁係23條底下都做到咁 真係冇咩必要屌到佢地咁盡
多一個人支持下唔好咩

留名 睇樓豬私了人

前線狗隻都係黃 見自己人已經打少左兩棍

佢屈手足 寧願信班撚樣

唔係話過左去唔計架咩?

呢一版無一樣係藍

香港嘅事點解澳門人一定要理？
你唔去屌晒美國冇為香港表態嘅YouTuber?

唔緊要 你損失

拉

咁係咪進化到 以前冇講過以家又唔屌得?

咁你唔去私了大陸d明星??

樓主你唔去屌黃子華？

係都私了班狗先啦 幾時輪到佢地

gchi 應該私了埋樓主

又鬥黃 屌你老母臭閪鬥夠未？

大家唔好再推

微辣好好笑
日日睇

鬥？ 佢地扮食兩邊茶禮又講錯？

應該私鳥你條假膠社會垃圾先

你721 831 做緊咩 以家你話手足 撐微辣？

藍絲唔撚見你私了
收檔啦PR職員

呢個post幫手附和嗰啲全部block晒就ok

微辣全部澳門人
唔撐唔表態都係好撚應份
暗地裡講少少又要比你屈扮黃
唔撚講又要比你屌無良知
柒少陣

澳門人唔緊要 當初唔好賺香港人錢啦 又想食兩邊茶禮 又想唔比人屌？

大家真係唔洗覆
對付呢啲醉心分化當有趣嘅假膠放低個負評 SBU 就可以上一頁
畢竟兒登仔就係咁單純 睇表面就下判斷冇 FC 精神

好彩呢個 POST #2 係正常人 唔係又成班中計泥漿摔角等1001

呢啲擺明車馬嘅假膠已經係最低級
但更多嘅係認真扮同路人做足功課玩滲透分化
例如一日一 POST 屌白兵 冇錯 我係認同白兵嘅小眾
凡事請自己親身去了解 唔好人話乜你就信乜

記住上連登每個 POST 每個 REPLY 每個字
都要用腦 要識批判思考 要分析
唔好將思考過程假手於人 好重要

睇路

無所謂 你損失

屌你 尊重女性啦 原本仲諗住撐你

係呀繼續雙重標準啦

我無唔尊重呀 讚緊佢

上連登

block晒你post入面啲on9最尾先block你, 費事彈撚走咗

你點撚知佢係扮吖，到底你對自己政治立場既信任度要低成點先會覺得人地扮黃，明明絕大部份人都係黃，點解成日屈鳩人係藍？

Ok 誤會左 原諒我？

我無所謂 真係你損失

多一件假膠波台狗

你比左d咩錢人地賺咁撚巴閉？
咪又係入去睇幾條片刷兩個view
鬼佬睇左佢條片係咪又賺緊鬼佬錢呀
你呢d濕鳩心態仲柒撚過「要不是中國」個班大陸玻璃仔

無香港人推紅佢 佢唔會有咁多廣告賺 當初都係香港人支持 以家佢擺明食兩邊茶禮 就抵比人屌啦

入得黎記得block埋先好走

唔同路就私了
同共產黨無分別
田娜陪我一晚就原諒你地啦

你柒咗 樓主就係大陸仔

尊重下女性啦

係呀 無大陸關照香港 香港人食撚晒屎添啦
柒撚小陣啦

7咩小陣 你唔撚明佢擺明食人血饅頭 不嬲大家都認為中立撚衰過藍絲 以家因為你中意睇 又改變啦

微辣女係雞 比錢就屌到

雖然微辣依個話題講到口臭有幾on9，但見樓主你係手足，加上各有各做不分化，我今次幫埋樓主私了微辣，放心將家姐交比我，我會日日用我枝金鋼棒調教佢！

你鍾意講咩就講咩 都係你損失

用微信 推大陸野 買大陸廣告 唔撚係藍？

點樣賺香港人錢？

我信係黃 但做起咗之後愈嚟愈意淫

點樣唔係賺香港人錢 大把香港廣告搵佢地 香港明星搵佢地 唔係賺緊？

咁香港既事 關佢地咩事呀 ?

係都私了你先分化撚

呢堆係出名嘅波台狗嚟 好鐘意玩假膠 消費場運動 賤過地底泥 直接block鳩晒所有喺呢個post附和嘅賤種就好move on 勿認真

on9 關佢地咩事 會唔會係個廣告廠問題？

澳門人藍乜撚野絲 中乜撚野立
你會唔會屌個鬼佬中立撚 都on99
同埋你識唔識人血饅頭呢隻字點解
唔識都唔撚好衝出黎話人知你唔識 thanks

咁賺完香港人錢 又唔關事 其實你係咪佢地員工 咁幫佢地

原來用whatsapp 推外國嘢 賣外國廣告就會變黃

英國佬意大利佬奶共大把cc台都屌佢地抵死中肺炎既

咁食m記都無問題啦

駛唔到又玩膠？

澳門冇出聲 私了
美國冇幫手 私了
泰國食花生 私了
其他人唔幫就要封殺 ？

其實人哋都有人地自由，唔好咁自我中心啦
越南個陣遊水黎香港個陣香港咪又係講絕人哋
伊拉克打仗又唔見你幫手
血鑽 黑人黑工個啲又唔見你捐錢

咪淨係企喺自己角度啦，人地幫係好手睇唔過眼
自己做好自己既抗爭已經好好

唔通你差人錢個陣又要人地幫你還咩
現實啲，靠自己香港人啦

請善用不推文

首先奶共同中立係兩樣野
微辣係唔係奶共？

然後拎cc台班弱智黎做標準
代表你連弱智都不如

佢地好中意微辣

請善用不推文啊屌你

睇微辣唔係港豬就藍啦

大把cc台 人都屌過英國佬唔表態唔撐佢地 我跟大台標準姐

其實同佢講咁多做乜
一睇就知佢痴線

似港豬扮黃

同埋善用不推文啊屌!

微辣係澳門關我咩事

樓主擺明分化撚 係都要制造敵人

其實好憎呢啲人，乜都要人幫
唔幫就係敵人
雖然大家同路人但本身個人應該有問題個啲

無所謂 真係你損失

物以類聚 bye

私了樓主啦

我要佩男同多姐

呢堆係出名嘅波台狗嚟 好鐘意玩假膠 消費場運動 賤過地底泥 直接block鳩晒所有喺呢個post附和嘅賤種就好move on 勿認真

善用不推文啊屌你

我知 所以想佢原諒我

你唔中意佢地
你唔睇已經係最好既行動
除非你話佢表態撐警
係有勇氣既就出去私了啲狗
鍵盤戰士

呢堆係出名嘅波台狗嚟 好鐘意玩假膠 消費場運動 賤過地底泥 直接block鳩晒所有喺呢個post附和嘅賤種就好move on 勿認真

善用不推文啦屌!!!

請善用起底功能

呢堆係出名嘅波台狗嚟 好鐘意玩假膠 消費場運動 賤過地底泥 直接block鳩晒所有喺呢個post附和嘅賤種就好move on 勿認真

不推文啦屌!!!

咁你唔好上連登啦

樓主應該好撚眼紅微辣

睇完樓豬 回覆

笑而不語

應該私了樓主

眼紅什麼

無追開, 唔知咩事
不過
如果佢係黃, 你私了手足?
如果佢係藍, 你私了, 佢會變黃

如果你落場, 有藍屍搞鳩/嘈鳩你, 我贊成私了, 你連黃藍都未搞清, 做咩要私了

又係pr公司post 行開啦

大陸狗樓主

你都識講有自由 咁又點解私了藍絲？

你用把口幫我含好過啦

又係你乜鳩狗屎垃圾都：應唔應該私了xxx
拉

最叻就係屌左所謂偽黃、暗黃先

你食屎啦你

藍絲屌極都係咁 屌黎做咩

你只能在網絡世界9up 現實是一條無能用之士

重有iphone

所以咪自由既問題囉

我721 一個頂3 個

點解唔坐牢
我一個頂手足3個

我有寄煙仔同凡士林比天琦

成班都食饅頭